香港人！報仇！

嬲撚到閪！真係想放火燒鳩死賣港嗰班仆街陷家剷官！

死仆街官！死仆街陷家剷林鄭月娥！
屌你老母臭閪！

希望大家唔好忘記嗌過嘅口號

香港獨立

依家仲要去乞

希望大家唔好忘記呢個只係一個口號

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

香蕉糖 遲早搵日輪你老母阿

屌佢老母閪

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

林鄭條死仆街陷家剷有心玉石俱焚

一中咗就進化為生化武器
狗屋狗宿

天滅黑警